
                      "En estos dias de oscuridad y cinismo, necesitamos reconciliarnos con el romanticismo en la pantalla" Damien Chazelle
Estoy de acuerdo con el director y eso es lo que logra "La ciudad de las estrellas"  llenarnos de optimismo y hacer un gran homenaje al cine y al jazz... 
Emma Stone esta sublime y Ryan Gosling fantástico ... 
Un consejo: no dejen que se la cuenten y déjense sorprender....
        
            